係香港可以點搵澳洲工程嘅工？

想行482

lm

首先
你要有澳洲藉
完

489得唔得？

唔得

冇PR 就繼續做中國人啦